	
<p align="center">
    <a href="https://scheme1.gitlab.io/scheme-docs/">
        <img src="scheme-logo.png" width="40%" alt="Scheme CSS Logo" style="display:block;margin:0 auto">
    </a>
</p>

<p align="center" style="font-weight:bold;font-size:32px;margin-bottom:0;" ><b>Scheme CSS</b></p>

<p style="text-align:center;">
Construisez librement 👷
</p>


<p align="center">
  <a href="#"><b>Installation</b></a>
  | <a href="https://scheme1.gitlab.io/scheme-docs/">Documentation</a>
  | <a href="https://gitlab.com/scheme1/scheme-css/-/releases">Versions</a>
</p>

---

scheme est une bibliothèque de mise en page vous permettant de concevoir des interfaces utilisateurs réactives.

---

# Fichier css
Afin de faciliter le travail en local téléchargez directement le fichier CSS  [ici](https://gitlab.com/scheme1/scheme-css/-/raw/main/dist/css/scheme.min.css?inline=false).

# Documentation		
Consultez la documentation afin d'apprendre plus sur cette boite à outil [documentation](https://scheme1.gitlab.io/scheme-docs/).
